你老婆俾人強姦，跟住俾返廿蚊你老婆當係釋出善意，你收唔收貨啊？

收了

唔收

Hoball

老2唔收

應該係話有人想強姦你老婆未遂，你係到不斷反抗緊，佢突然宣佈唔強姦你收唔收貨？

獨納調查委員會

善你老母
冇一隻共狗係善既
十倍奉還

收貨

支那豬會收貨

老衲-調查委員會